文宣組請入

有冇得整張

只要接納五大訴求(當然要重申邊五大)
立即可以修補社會撕裂
但林鄭為求面子 不接納社會聲音
林鄭殺港
想解放軍屠城
搞死香港

有冇文學巴打可以改良下

1

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

2

3

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

試下先

林鄭政府始終一意孤行
無視二百萬人五大訴求
任由警黑合作社會撕裂
恐嚇市民大眾搞死香港

P.S. 因為經歷過六四嘅人真係會驚出坦克，我諗唔好我哋自己主動提